認真post 其實九西新東除左民主黨同工黨 其他人都投得落喎

睇返d track record
馮檢基:
1. 同毓民老友
2. 2010年反對修改議事規則
3. 認為要講政治倫理, 個位本身係梁游 應該問左佢地先
4. 冇話過本土派係鬼/收共產黨錢
5. 出選比泛民大台全力打壓, 佢都係泛民大台下既受害者

新東
范國威
1. 出選比泛民大台全力打壓, 佢都係泛民大台下既受害者
2. 上屆有衝過有霸過主席台
3. 算半個本土派, 起碼佢次次都話自己務實本土 唔會話係泛民
4. 認為要同本土派合作
5. 冇同抗爭者割席
6. 冇話過本土派係鬼/收共產黨錢

張秀賢
1. 黃台仰endorse出選
2. 捐一半人工比本土派組織/抗爭者
3. 認為要講政治倫理, 個位本身係梁游 應該問左佢地先
4. 認為唔淨係13+3, 要支援埋旺角義士
5. 冇話過本土派係鬼/收共產黨錢
6. 願意同本土派合作
7. 願意正面接受仇思達質詢

利伸: 新東人 偏向投張秀賢

投你老母

膠都廢撚事比